n賓科土打入黎討論下足球

2和比

吾王

又call自己啲分身出黎

肉青5好搞事

ball

推

N賓唔見左

佢坐緊bus

佢坐緊監

你成日追人車尾都未坐

仆街用錯ac

n賓放針好忙你等無尾班車再搵牠

agger路好25

有果句講果句

Agger

ching ho ball